猢狗真係好搞笑

原陣4:0雷霆啦

有咩問題

死翻去玩具台啦

咁都cap🧐

讓你kuzma 先贏幾分 唔講以為大炒

有randle 撞撚死佢全隊啦

睇錯猁狗